香港需要幾年可以實現民主？

香港需要幾年可以實現民主？
1、10年以內
2、10年
3、20年
4、30年
5、40年
6、40年以上

等港共政權搞掂電子投票、變票
好快會有假普選

至少十年吧
要重建民主必須要消滅共產黨勢力同重新教育公民意識

幾千年 等地球版塊移動 香港移到歐洲個陣有機會實現到

1~6

2
香港加油

6

1000年內

若你有心支持香港人
就應一併尊重努力為本土奮鬥而犧牲自己美好前途的那些人
而不是到處胡亂抹黑別人

他們入獄你就躲在鍵盤面前裝英雄
打幾句支持香港獨立很了不起嗎
就可以看不起周庭黃之鋒
然後說他們不敢說獨立嗎
還要嘴嗆敢做不敢認

請向黃之鋒和周庭道歉

光復香港
時代革命

一邊聲稱支持香港人
一邊否定為香港奮鬥的那些人
只因他們不敢說香港獨立

你敢說就很威嗎
敢過來香港說嗎
躲在鍵盤大呼小叫很威很棒唷
然後就站在道德高地對香港人指指點點

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

自認弱智

香港獨立 唯一出路

鍵盤戰士說了支持獨立就可以批評甚至抹黑真正為香港打拼奮戰的抗爭人士嗎

不敢面對？敢抹黑不敢認？

thx off 仔
即時block 左個大陸仔

樓豬果然講得出做得到
真係堅持洗底中

又係呢招
扮睇唔到狂貼圖貼片

呢個 POST 畀你洗得走我啲留言又點
睇你下個再下下個 POST 洗得幾多次

屌你個制係台灣梗係隨便講啦，做鍵盤戰士邊個唔得啫，依家周庭同之鋒都還押緊啦，你呢？

台灣漢奸

低學歷搵錢少既人 ，有民主後 一樣都係搵咁少錢

五毛狗

冇
10年後都係淨係叫口號

一世都唔配有

唔好忘記上面有數以億計價值觀扭曲到冇得救既小粉紅
消滅共產黨只係基本
之後上場既唔一定同你行西方式民主
就算有
你睇吓國民黨變成點
至少50年以上先可能有啲嘢睇

唔可能

死台狗，周庭玩抖音關你撚事?
死返台灣講蝗語啦屌你老母
繁體支那弱智台狗
香港變得幾差都好過你d 繁體支那狗
兒登仔唔洗話我分化啦
從來台狗都唔係同路人

，好彩就20年
但無用，要20年再重建recover

其實香港已經玩完，無諗過有生之年見到佢重生

依家已經好民主

無左黨先有可能
但黨仲頑強過甲由

永遠不會，只會愈來愈腐敗

6
因為先要鬥黃

想問唔鬥你打算搵邊個幫你革命

2043 年

兒登仔一向係社會垃圾

而且GPHONE 2019去警總戈陣
仲被人話
「唔知咩事, 唔好拎光環, 做大台啦」
點知今日被告煽動罪, ,真係諷刺

樓主推翻共產黨先講啦！

以後都無

恭喜

我不是漢人

很重要嗎

需要民主教育

2047之前

共產黨可以用任何理由逮捕

推翻共產黨是誰的責任

應該問全面支化係地鐵站貼滿晒啲濕鳩黨主席語錄仲需要幾多年

香港人學識唔批鬥同路人都應該要50年

不用多久

建立民主共識

初代廢老死晒
二代大中華膠死晒
三代和理非死晒
起碼要100年

起碼要全人類死曬，
得返兒登建立既民主就得啦

支共收左皮 先有機會

天滅中共

就算支共收皮 藍屍思想依然不變

不如問中共幾時冧。

咩情況? 中共治下固然無
香港獨立都唔見得有民主

中國先民主
香港才有民主？

歷史就係咁，係一個循環黎
實現民主係有可能，但係要先經歷一段黑暗時期之後人民覺醒左先有可以，
黑暗時期講緊幾百年甚至千年
可能係美國變左共產再光復返之後再輪到香港
不可望而可及
不可必卻可期

利申鳩噏

*不可及而可望

蘇聯倒台也是無人可料

二十年後, 班新一代會同你講,
民主就係有飯食, 佢地覺得國家好民主

如果係第二個地方比香港人買一塊地做另一個新香港
我諗會容易D實現民主
你想係宜家哩個香港到實現民主
我諗,

哩世都冇可能

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

恭喜乜柒?
死返鬼島呆灣講蝗語，奶共啦
繁體支那呆灣人就愛去中國工作，講蝗語
呆灣=支那
香港=香港
懂?